呻

有錯指正唔係問題，唔好串柒柒，仲要唔好連指正都唔做
Agentcc既野未必100%準確，但完全冇需要一句「笑大人個口」兩句「你其實識唔識」踩鳩人
技術交流可以被人講到係自high

到後面到認真技術交流，大家心中都會有條刺
有意冇意明踩暗屌
其實好撚無謂，為乜呢
造口業，自己又有罪惡感，人地個心又唔舒服

講完

認同 有d人真係串過馬撚

𨳒你哋啲IT狗癡線佬嚟，可能對得機器多，個個都有癲癲地，唔見我哋啲收租佬係樓股台屌嚟屌去，和氣生財嘛 (唔好屌我，乜都唔識)

IT狗 好噁心呀🙄🙄

PISH

咪以為口臭就係威先得架

平心而論
嗰個post 無論係樓主 柒頭 花生友 定屌樓主條友把口都一樣咁臭
不過就算係咁嘅post 都有價值過睇啲"裝linux" post

樓主 笑大人個口
其實你識唔識架?